morphoAnalysisInsitu.py
observation en utilisant les réusltats obtenues après le code preprocessing.mnt



postprocTrucVertXbeach_Hydro.py
code pour lire les résultats de Xbeach en mode hydrostatique
a besoin du fichier de config présent dans configuration
configuration file : beach.yaml





makeMovieXbeach_Hydro.py
pour faire un un film avec les données après XBEACH en mode surfbeat = 0 

makeMovieXbeach_morpho.py
pour faire un un film avec les données après XBEACH en mode surfbeat = 1
